林日曦欠老蕭恩 / 鄭錦滿撩女義工扑野，陳到叫雞？/黃毓民開黃洋達夫婦波|

林日曦欠老蕭恩，100毛母企上市皆因老蕭燈力加持?? / 鄭錦滿撩女義工扑野，陳到叫雞？/書展前黃毓民開黃洋達夫婦波| 笑看太平山 第3節 (17年07月27日)